香港人，我地唔應該死守，要闖進大灣區

其實呢個post係我睇完香港方舟計劃諗出嚟，啲人話買島租島，不如 學返中共嗰套，去進攻大灣區 。老實講，泛民成日講嗰啲，所謂 共產黨下台，結束一黨專政呢啲都係口句黎，完全冇實際作用。

而香港政府每日都送150人落嚟， 香港全面飽和， 包括樓市，醫療，教育 ，交通 ，等等。 所以我唔我哋唔應該捱打，而去主動進攻。解放中國呢個目標並非不切實際，而係可以透過一步一步去實踐。

首先我想講，人多就係力量呢個道理。 正如你多人圍警總，警察唔會即刻清場。 係入夜等你哋勢均力弱先一網打，捉返幾個人。

大灣區同樣道理， 人多就是王道，如果我哋團結，嗰啲城管，公安，解放軍一樣唔敢搞我哋。我建議咁多位巴打絲打， 闖進大灣區。 人多就係我哋本錢， 我建議巴打絲打分批去大灣區 建立香港人聚腳點。 等於世界各地嘅chinatown 華人區 咁樣。 或者好似歐洲每一個穆斯林地區咁樣。當我哋建立左勢力， 就可以喺大灣區發揮作用， 係當地推行人權，法治， 民主等等意識形態。 潛移默化咁改變當地人。 當人民 認識到真理之後，黑暗就會過去。

咁我就打算去做第一批先鋒， 一畢業就去大灣區。 首先我會團結當地係嗰度嘅香港人，再慢慢灌輸當地人知識。 我想喺度召集下想去大灣區發展嘅香港人，大家有個照應。

香港人應該再防守啦

唔

( Show Blocked User - 大灣區當勞侵 )

你上去搞事唔駛一個禮拜就會被消失

點用一滴清水溝淡個海？

而家咪召集緊更加多人囉

咁你要去印度搵人，唔係連登